有冇人睇完快必D post之後令自己更加支持政府同埋國家?

一路睇一路激起我嘅愛國情懷

有 好正 愛港愛國

有🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

有，希望中國最後成功迫害到全人類

推重要po

有，希望王毅快啲屌柒德國！

中国人啊hi

一個中國
一個台灣

上網買左對樣衰crocs鞋
唔知係咪真係咁好著呢

錯po